搭巴士最憎d 仆街

明明見住成班女上緊車，而你已經穩佔一個單人位置等d 女女坐你隔離，依個時候總有一個中坑呀叔/死基佬，明明大撚把位係到要迫過黎坐，我屌你老母，俾次同女女坐得唔得呀，屌你老味死基佬！！！

同我諗法一樣

你班死基佬等天收啦！！！！

阿叔唔坐無人會坐你隔離

收皮啦死人妖

d女會選擇企

一個post 引晒成班死基佬入黎

你班死基佬坐落黎個下，我幾撚想企起身坐過第個吉位呀屌你老母！！

試過流浪漢坐隔離未？
又係勁叉多位唔坐坐你隔離
臭撚到你想即時落車

可能想同你玩後花園